一個老人同長期病患唔打得既疫苗，點樣做到全民接種？

一個老人同長期病患唔打得既疫苗，點樣做到全民接種？

打完死哂 咁咪全民接種囉